第三次 真英雄公投 美國隊長 vs iron man

第一次
真英雄公投 美國隊長 vs iron man

第二次

（劇透）一年後 真英雄公投 美國隊長 vs iron man

今次第三次 - 反送中現實版

唔洗講啦 美隊真英雄
吸毒佬算吧啦

照舊

正評 - 美國隊長
負評 - iron man

投DC

ok 自己去開post

Joker好d

I also want to
咁大家就唔洗咁辛苦

搞事？ 得A同B
冇c餐 唔好講咁多 依個係袋住先既公投

美隊 = 反蒙面
iron man = 支持政府

係和 真
ca3 內戰

Joker=攬炒

未睇呀 唔好再提依個人

Thanos目的只係消滅宇宙一半生命 港父係想將所有人殺晒

Rorschach

美隊唔洗講！

Hulk都出聲

有咩？

好似係假圖黎 7左

戲裡戲外 美國隊長都好值得尊重

演員關咩事